冇BNO 嗚嗚嗚

冇BNO 嗚嗚嗚
so 9 sad 我屌

我係英國人啊hi

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

怕閪
我係中國人啊，有黨我自豪，BNO垃圾黎

父母呢？

女朋友呢

撚有女咩
絲打可摸耳帶埋我去

[五毛MODE]香港係COMFORT ZONE

搵錢容易

英國無工做, 歧視, 華人腦細閪,

留返係香港好 [/五毛MODE]

澳加都開左門，讀兩年書都不過十萬鬆，期間仲可以做野，學費又唔係一次比晒，成本分分鐘仲平過BNO VISA，一樣可以帶晒全家去。
有心走，實走到。

咁你追究你老豆囉

唔緊要喎

其實好多BNO都唔會走

香港係佢地既COMFORT ZONE

好多BNO係陪住你地既

過到去做五毛

以我所知, 好多藍絲, 五毛, 都會用BNO VISA去英國拿居英

黃絲BNO就大部份唔會去,

因為香港有工做, 父母係香港要照顧, 擔心英國搵唔到生活, 所以唔走

發現好多人俾藉口自己，我有外國國籍但冇錢冇技能
有啲小中產呻想走但又咁多齮齕，明明有樓有degree

冇BNO嘅我連想響英國餓死都冇機會

做我老婆，咁就可以一齊去
男既麻煩去一轉泰國

起碼700萬人留低

點會十萬鬆，我去澳洲讀diploma都十幾二十，

不過二十都唔係貴嘅，預埋未搵到part time前生活費預三十萬左右都夠，門檻係唔高

巴打讀咩Diploma？

日日係度鳩叫，日日坐係度，乜行動都無，連research都懶，好啦餵埋口，又話尼又話路，擔心哩樣擔心嗰樣，心諗，香港黎緊好好咩？好有前景，好安全？啲大公司都撤啦，失業潮，經濟下滑只係時間問題。
日日仲留係度交稅比個仆街政府，一邊叫抗爭，其實真係好撚煩。

其實由得佢地啦

各有各大選擇

有又點，都無錢走

俾咁多藉口自己，又話小朋友，老人家乜乜乜
有樓嘅直接賣咗佢喺town仔買，分分鐘仲有突

老豆老母唔生性就自己諗辦法啦

有咩好走呀
一齊返大灣區啦

佢地唔會啦

佢地唔會賣樓架

咁你自己檢討吓

99年出世

讀兩年之後點拎護照？

咁樣就呻嚟把撚，自己唔抗爭都算，而家開放埋又話乜又話物

唔好唔記得英國加拿大澳洲放寛香港人係班手足被人打到頭破血流，坐緊監得返嚟，班撚屌仲咁多聲氣

一係去加拿大澳洲讀書，有專上學歷已經ok

唔緊要,

佢地去唔去英國, 我真係唔CARE

話撚知佢地啦

讀完書自動入藉？

咁樣一係反抗一係走人
仲諗住可以日日炒樓炒股過日晨

讀完書之後就拎到？

得垃圾ive high dip
大學都無讀過

冇可能

咁即係點？

你都好好笑

你個人地國家當自己個國籍係垃圾嚟，任你ABUSE？

樓上條友講

咁你自己檢討吓

無人要餵你食嘢

加，可以讀diploma，要求只係要 post-secondary，約五萬一年，讀兩年或以上課程先可以攞到之後 3 年working visa，做相關行業最快半年就可以申請PR，一年入藉。 唔相關嘅行業都不過係 1 年定1年半，就可以申請。

只係無得去啲大城市咁解，但攞到 PR 去邊都得啦！我識嘅已經有人出發走左，黎緊都仲有出發去加拿大出晒VISA，仲要係攞 BNO嘅。
所以英國跟本唔一定係最好嘅選擇。

以上完全唔洗 agent 做，佢個申請都講到明唔好用agent ，因為搵到涉及好多犯法野，例如買工之類，一經發現即走。

資料佢個省嘅網站就有晒，好易明。

仲有英文要求只係要IELTS同等全6，一般香港中學 Level 練習下都考到。

student permit，家人可以攞 open working visa 過去，細路讀書唔洗錢，醫療都唔洗錢，做乜行業都得。

稅方面就睇下去邊個省，MANITOBA 嗰啲好低稅，因為個省好有錢，交左仲有得退， NS NB 嗰啲稍高，但都好合理嘅。

阿爸阿媽有個啲就family visa (?)
無嘅就考慮去canada aus (?)

下年讀master走

唔係呀！餵到埋嘴邊仲扭扭擰擰

窮唔係問題，係心態同選擇嘅問題
好似話怕咩咩唔適應，又小朋友老人家嗰啲呀，真係恭喜晒

下邊答左個大概，我唔係移民專業，只係因為之前仲劃左去加拿大，所以先做左啲research ，睇完我小小解釋，請你自己去官網度睇睇，希望快啲多啲人走。
search NB NS （海洋四省），Manitoba (曼省)，"immigration" （省題名） 仲有好多唔同嘅 whatsapp group 好多香港人幫手。
除左讀書，仲可以試下 express entry （EE）（聯邦題名），不過呢排佢暫時淨係收醫護同埋大貨車司機，有兩隻category A 同 B 。
A係己有工請，
B係無工請，去到先搵，位要鬥快搶，不定時開放。
有個職業需求嘅 list 都一定要入去睇，有列晒唔同嘅要求。

來生早啲出世

一係絲打你放手一搏，唔好俾父母嘅窮思想束縛住

咁咪留返係香港

一係你就搵個BNO結婚

但其實大部份BNO都係咁諗

搵個BNO結婚

呢句同猁個句Dirty work總要有人做一樣道理

你都痴撚線，我邊撚度有講自動入藉？用下個死人腦啦屌你老母，下邊解釋左條路係點啦，你呢啲撚樣，自己唔做research 餵埋口都仲要屈鳩人。

做男朋友ok?

下 當香港手足condom?

好撚鍾意講到走嗰啲好似無屋企咁，好撚好笑架。
啲問題好似得自己有咁，好撚癲。

冇人記得仲有呢班人
個個以為5＋1就搞掂

中五仔四十歲有冇得攪

有講話你？
EQ有無咁撚低

97後出世冇得怨 英國根本唔關你事
97前父母冇幫你申請果d 你真係可以送佢地落地獄 成家開開心心留在大灣區

咁樣諗真係恭喜晒

呢個情景有可能再次出現

加拿大，讀書 route 無問題，考到 IELTS 全6 可以做 mature student，有官方資助學校收就得，例如啲 省嘅 Community College

但加嘅 express entry 應該唔work，計分，學歷同年齡都幾多分。
不過可以上去官網計下，又唔洗錢嘅。

澳洲上邊有巴打話 dip都得，即係都係 IELTS 就得。
我淨係睇過Master 2年，留3年 （之前係2年），Dip 呢個我唔熟，唔敢講，要搵其他巴打解答。

呢班撚屌有冇諗過出嚟抗爭流血坐監都有屋企，英國加拿大澳洲放寛唔係應份，而且可以隨時落閘，有咁嘅機會唔好好珍惜

有冇機會開返97年前出世嘅申請返

咁咪係度重建

改一改好d

冷靜D照下鏡, 諗下自己咁蠢, 同埋諗下你點解回歸前唔識得走去申請BNO啦

世界好公平

如果人人都有BNO移民

會天下大亂
世上總要有你D沒BNO既人

機會應該好微啦
冇BNO

老豆有BNO

利辛觀望緊

落閘咪由得佢地囉

不過都應該留意到係放負嘅，入黎留啲有用資訊，唔會跟進，淨係跟推啲無撚謂嘅野，唔係真心想走，佢地做野好有系統，想影響其他人想法。
依家好多連登POST 都係咁，部份 cover 得好好。

其實有bno都未必要走
香港仲係幾好住 又搵到錢

死人呀？

慢慢望啦

OK，你覆完我，然後比人屌鳩你，你話樓上條友講，然後話唔係話我。
咁都有得唔認，其實無野好討論，你可以單機，再見。

搵過有bno 嘅人拉埋天窗咪得 男同女都得

冇錢學人投資X民 溝唔到外國人結婚入籍 咁剩低冇BNO=含撚留港

加拿大

想走人嘅出面大把懶人包，我冇BNO但有EU passport,我一廂情願希望年輕手足，特別係前線手足走到嘅盡走
No one left behind
睇見啲撚屌想走人但又唔嗲唔吊，例如「Daddy Mammy 呢，層樓收租點算，仔仔女女仲讀緊書」
屌你老母大把人想走都走唔到，坐緊監呀

狂燥症

伸手黨？

香港人堅持

我97前香港出世 但父母冇幫我拎bno 唉 我都好想去英國

父母有冇？

唉 諗辦法走人啦巴打 而家留係到都冇意思
不如出去博一博

BNO = 免費移民

不過垃圾移去邊都係垃圾

加拿大只要後生仔
年紀大

以你所知

以我所以你係藍屍

窮人心態就已經食得屎
人哋已經餵埋嘴邊

咁唯有留係香港，bno就戰略性撤退到英國生活住住先
你知我地真係好撚鍾意香港架啦，我地都唔想離開香港，離開香港我地都好唔開心，去英國只係迫於無奈

我身邊都有好多冇BNO既係歐洲返工生活. 就算有BNO 你冇料俾你去到英國都生存唔到.

加拿大澳洲都收喎同時運動發生其間好多大學生都有参加，所以大學生係非常大機會比人搞果群人嚟

回歸前冇拎bno 得bdtc唉

仲有其他簽證嘅，可以做技術移民，唔好成日覺得個世界欠左你，自己想達到目標，有手有腳咪自己諗辦法達成囉

我去到啲人想屈我冇料呢，但又唔識野

得嘅，會幫到嘅 ，settle 好就可以助到，我地都準備左，都有說服左部份朋友。
依家唔計自己，都有 20 人走左或者係就出發，分別去加拿大英國，本來有 27 個，但後來有變，拖住左，之前都係幫人攞返本 BNO填下表做下副簽，所有野會繼續，錢銀上就幫唔到幾多最多捐啲錢，會share經驗同埋資訊，盡力餵到埋口，同時打擊啲放負撚。
有BNO嘅咪去英國，無嘅咪去澳加，大把料。
大家盡做。

There are no plans for BN(O) registration to re-open.

政府答咗你

推下先，等放負撚收皮。

International students 貴幾倍，50k只係local價

邊度有講？ 但我揾官網唔見有講話一月出details

係主權移交唔係”回歸”

無咪留返係大灣區囉

難聽過粗口

請睇 International student fee

Condom咪condom，我陪你。
利申：有錢有bno。

完全係被世界遺棄

IVE 咪專上學歷
去到再讀大學

唔好認親認戚

之前搞係呢間。

可以參考下，剛剛再check 的確今已經貴左差唔多20%，5皮一年唔得，但都係好平。
好多科可以揀，入邊有埋你可以揀咩 route 畢業後留低。
其他省仲有類似學校，學費相約，讀左出黎係有用搵食技能黎。

local 讀書只係幾3-4千CAD，的確international 係貴近幾倍，但都係講緊計埋雜費，唔洗十皮一年（不過十皮一年夠係同省讀個degree）。
個 permit 仲可以做野，partner 可以攞 open work permit，細路有免費讀書，今年加紙升左，同已經加左學費。

呢個省生活指數好低，食住都好平。

以移民黎講，已經係平到無得好講 ，讀書讀左係自己嘅，其實係好著數。

當年冇攞既人係唔係好妒忌？

利申：唔係我既

點解要咁執著英國 你冇bno都可以揀其他地方架 如果真係要走

巴打，走嘅人，應該唔會有人當留底嘅人係Condom。
咩要人留低見證歷史係情緒黎，唔好理。

只係人各有志，你覺抗爭留低，係work嘅，可以留，完全唔反對。
我覺得留底係唔 work ，攞走晒啲錢，同埋人，少啲人交稅，啲公司走晒，我覺得會傷害到個經濟，咁先會work，先有機會重生。

老實講，香港真係好地方黎，四季分明，發達方便，應該無人想走。

仲講抗爭嘅都係呃緊自己，其實一早已經輸撚咗，個個都知，但硬係有班人個心硬係覺得對唔住所謂嘅手足，就成日將抗爭兩個字掛喺嘴邊，講多咗就真係以為自己仲抗爭緊，移民嘅就話自己海外抗爭，坦白講句有幾多人仲記得香港嘅嘢唔好笑大人個口啦。
香港的確會越來越差，但點解都要留，正正就係因為好撚鍾意呢個地方，生於斯，長於斯，唔係留得一句好撚鍾音香港轉個頭就去移民，雖則留喺香港要繼續交稅畀個仆街政府，但總好過口口聲聲話自己好撚鍾意香港又話自己海外抗爭嘅偽君子無膽匪類囉。

仲講抗唔抗爭其實係自欺欺人，基本上抗爭已經徹底噉一敗塗地，你離開香港只係純粹證明經過咗咁多事之後已經唔再鍾意香港，覺得香港唔再適合自己，所以先走咋嘛。根本留唔留都唔關抗爭事，仲成日將抗爭掛喺口邊嘅人只係覺得自己對唔住所謂嘅手足而繼續自欺欺人嘅藉口嚟，而我唔走正正就係因為我真係好撚鍾意香港，我嘅所有都喺香港。
至於你話移民經濟會差咗，其實又唔見得，香港對上仲有大大個支那，同埋港共一定有辦法令你帶唔到啲錢走。最有效嘅走資方效就係正規嘅移民途徑（投資、移民、創業，留學），不但港共冇藉口扣起你啲錢，而且真真正正確實噉為人哋國家帶來收益。港共宜家唔承認BNO，你就帶唔到啲錢走，噉仲點傷害個經濟？

你覺得係啫，呢個係你嘅想法，當然你有權咁諗，但我識嘅大部份都唔係咁諗。
你覺得輸左咋，我覺得未架，黃色生活，已經變左做日常生活。
呢個世界無一個方法可以一招了咁解決依家個問題，要時間，時機。
梁天琦入左去，句光時由極少人認同到變成主流用左幾耐時間？
係等嘅期間都要做野，方法就係走，叫埋其他人走。

留係度，要交稅，佢所有嘅資源攞返黎壓搾你，而你又無得反抗，依家連講句野都唔得，或者提供一啲方法出黎，留低可以點做？
諗左好多，問過好多，留低係無方法，咁無方法就要搵出路。

留住依家個政權，包括中共港共，光復係無乜可能。
你點先傷害到佢？佢用香港黎搵錢，要人供養，唔係應該係呢度著手咩？
攞走啲錢，交稅嘅人走，賣樓，唔交稅，肯定係一個傷害。
你係香港做唔做到呢啲野呢？

唔走但又想光復嘅人，我覺得只係comfort zone，乜都唔想做。
你估走左好開心? 你都識講生於斯長於斯，要離開一個原本咁好嘅地方，真係係唔易，走係難過唔走好多，要顧好多野，要洗好多錢，要放棄好多野。
家庭朋友習慣語言，幾乎乜都要由頭黎過。
比出黎嘅野，肯定多過留係度坐嘅人。

好鍾意香港，唔應該該搵方法攞返返黎咩？就咁坐係度話唔捨得，會有啲乜野實質幫助？

Sad but true

睇緊佢可唔可以online course 都照運呢？人在英國但要搵下後路

損傷方面，首先要搞清楚，乜野造就 1/72020 香港前嘅香港。
香港有錢，係因為個制度加野香港人特質，唔係因為有錢先有制度同香港人。

國安法令制度崩潰，呢個係事實反映左係外國公司撤走，搬HQ。
政府仲要打去問人地點解要走。
今日報度話新簽嘅商業合約，開始唔再加入香港法律為解決爭議嘅方法。

我當比佢留到啲錢，但啲錢，唔識再生嘅，少左人交 稅，但支出依然，都好快會洗晒。
"活錢"先會再生錢，就咁有舊錢係度唔識郁嘅，你係應該要擔心，耐唔係開心，巴打你話有有錢，我suppose你會明呢個意思。

人走嘅傷害其實大過錢走嘅傷害，因為人走左，錢就無左活力。
當然最好係錢仲走到嘅時候就要盡走。

我自己係咁諗，我同其他人都係咁講，自己都有所行動。

睇緊佢可唔可以online course 都照計呢？人在英國但要搵下後路

之前有whatsapp group 收過通知，有啲轉左做 ONLNIE 都照計時間，可以去問下丫。

多謝清
宜家睇埋PNP. 冇BNO 好慘，屋企人全部都有係我冇，到時成家過哂黎自己又要走：（

有無覺得老豆老母對唔住自己

Diu 就Diu 左架啦，不過佢哋都唔想，佢地雖然係大中華膠但都係黃會之前一齊發夢，所以都唔會認真Diu 唯有再睇下有冇其他方法啦，已經對BNO 冇幻想

問下d可以走但選擇留嘅人 香港不知幾好

我有朋友都係咁，佢WHP留，有公司請佢轉 5 年 stay，你都可以考慮呀。
佢之前係UK讀書，返左HK再攞 WHP 過黎架。

我都係，好sad

宜家都係WH 緊不過lockdown lock 到唔知幾時好難搵到工會sponsor 你個friend 公司請唔請人

仲有澳洲 加拿大可以去

我唔搞gay

我都唔知，我試下問下佢，不過佢好似都有啲想唔 do ， depress緊。
唔好灰，好快過，今日已經八百萬人打左疫苖。
你地仲可以 WH ，仲後生，仲有好多可能性。

做咩咁depressed 佢係咩city?
我都係掹車邊入WH ，灰就未灰到想死不過見到咁多policy 自己冇個啱真係好羨慕

捽數，London。
要留，總有方法嘅，就算係加拿大都唔係唔好丫。
btw ， 連登係咪無得PM ？我從來都無用過，係無定係我搵唔到？

Gay marriage ok?

黎到英國都要比人捽數真係好大壓力我加拿大ok Ge 至少d口音唔洗再適應
好似係冇pm 但係可以留tg

巴打睇你字裏行間好似已經出發左？
你唔係用加拿大俾香港人個lifeboat plan去？

利申：97前無bno，打算等加國出detail就動身
方唔方便留tg遲啲問你野

加拿大欠撚咗你咩 唔等得你咪唔好去囉

我有Bno 手持440股gme！
有冇絲打想跟我過去

我都想搭單同問，可唔可以加埋小弟